［代友PO] 阿媽既深藍朋友，有無搵Auntie gp ?

［代朋友個朋友個朋友po］

我阿媽身邊全部係藍絲frd，有示威者整緊路障就打黎叫我媽睇直播，灌輸藍絲思想比佢，又叫我呀媽參加撐警遊行，仲要有錢收個隻。
我阿媽本身又無咩腦本，加上佢自己都偏藍，人地講咩佢又copy人地既說話同我講，藍上加藍

有無咩TG係 搵Auntie 搵三姑六婆 搵損友

有錢收不如POST山黎益吓大家